# Resume 

Меня зовут Ксения. Я начинаюший технический писатель, с огромным желанием и стремлением изучать и обучаться новому делу.

Мои навки:

- Быстро усваиваю материал
- Люблю общаться с людьми
- Интересуюсь и изучаю сферу IT
- Выстраиваю индивидуальный подход к решению задач

В своей работе я использую:

- GitLab
- Markdown
- Python

Учавствовала в структуризации и систематизации информации самого популярного чата России технических писателей.

В этом проекте хранятся примеры моих работ.
